大家一齊買部舊式電話！！！！！

叫佢教我點Scan

3310

依家應該幾百蚊一部

我用緊call機咁又點

Ching

問題係你唔掃就唔比你入間鋪
咁點搞

本身有, 唔使

咁咪唔好畀生意佢做囉

搞死黃店

唔記得邊份報告指
真係仲有人用Call 機

危險!速逃!

依家仲有邊幾間call台？

3310有分新舊

舊果隻唔知邊度買到

填資料，唔裝

醫院

鴨記都唔識？

禁咪抄低身份證，都好過佢攞曬你手機知道

有內鬼 中止交易！